個門路app教人搵錢，係咪教人請人時唔好講明幾時出糧

🤔🤔🤔

唔係唔出
不過一個月幾廿萬開支
你嗰度一皮都唔夠
漏咗啫
咪出返囉
再嘈就封殺你

呢d 秘技點可以咁早教你